A0 唔甘心A0 grad

小弟自從入u玩咗唔少Ocamp
上過下頹莊
住過下hall咁
努力入多項運動u team
個人信心多咗唔少
已經由以前內向頹毒
到宜家係咁宜都算執好咗個look
見到女仔都會自帶話題
有啲女仔都話我個look好

但A0嘅我習慣咗一個人
而且以前好多女仔
因為我嘅頹look 內向 自卑
而狠狠拒絕咗我
所以我宜家都仲有啲心理陰影

但係近日識咗個女仔朋友
佢都好似習慣咗一個人
而且仲好enjoy一個人
我自問同佢玩得黎幾開心
平時ig都會對對方嘅story留言同傾計
間唔中會WhatsApp下
而且我地係u 都會經常撞到面
間唔中成班fd gathering佢都必定出現

有時見到佢發嬲個樣都覺得幾得意
但係我係唔係應該去馬溝佢
我份人比較喜歡自由
或者都諗到佢都鐘意一個人無軀無束
定係A0 grad算數
讀埋今年就 grad

你個標題咪答左自己

咪就係

去馬啦 試咗先算
真係唔想A0 grad咪defer

係鍾意就去馬，一陣錯過咗又上來叫春

唔去點知有無機？ 成功失敗也好也是個回憶

巴打你自我提升下先，心態又好、健身又好、護膚又好

我諗無幾多個絲打會鍾意啲過份自卑既巴打

Keep最好既狀態，開心愉快，自然會吸引到另一伴

但係可能冇得做朋友，見面都覺得尷尬

冇話要直接表白既 搵下話題 約下出街先

其實我覺得自己都幾矛盾
我唔想好似以前咁
就算鐘意人都好
到最後都係斷contact變陌生人

但係我好清楚自己
一個人嘅時候都幾開心幾自在
我未試過單獨約女仔出街
但係我可以去試
只係啲啲唔係我真係想要
或者我真係習慣活係自己嘅世界入面

講啲啲野真係預咗被屌

點解未試過就肯定唔係自己要想？

我會去試，但係過程中應該好多野都係第一次，會有壓力，驚自己又會好似以前咁逃避，想走翻入去comfort zone

咁無人幫到你 唯有不斷去試
試到自己唔會再驚果日

或者唔會再試果日

試咗先 如果唔係你會後悔

咁咪表白

鍾意又唔追成世a0囉

好簡單
唔好grad咪得